隔離營去藍區咪得囉

D人咁支持政府，口講無用，做就最實際
佢地一定唔會反對啦咁支持政府
一定唔會好似D暴徒咁又示威又阻路啦
警察宿舍附近又得，唔通又自己人咩

藍田

狗屋附近唔好咩？點解負皮呀

啟德

藍田友話支持.

光復藍田.

元朗十八鄉,大把地方

星期6就到

美孚點算